佢地話屎家軍壟斷利益 控制輿論，乜佢地自己唔係做緊同樣既嘢咩

駁5到。。。

我地為正義而戰

政治從來都係一場壟斷利益 控制輿論既遊戲

難道你地出去貼果d文宣唔係為咗控制輿論
難道你地搞黃色經濟圈既最終目標唔係壟斷利益？

yes，所以請你自己入集中營，唔好反抗了

CGA 政府 自慰燈柱

講咗啲咩，自己參透下

唔係 我地係報導真相

就係唔想比屎家軍壟斷

有燈柱你咪蒙面black bloc 出街囉，點解要同屎家軍/電莖雞鬥黃？明明佢地個個深黃

邏輯？

此post已完 樓主垃圾公關波台狗 連登食物鏈最低層

藍你就上返港人港地過爐啦

痴線, 咁樣滑坡都得

控制輿論從來都係強者先做到嘅事, 通常係講政權/同政權相關嘅衛星組織

社會下每個人都有自我思想, 唔係A君B君出個post講件事就叫控制輿論, 呢d 最多都係叫宣傳

啱呀 有解放軍咪唔出街囉，自由係要人哋比 唔係自己爭取

係呀 我係藍呀 不過我係香港獨立果隻藍呀 柒頭

正常 我係預你地駁唔到

因為大家都係為自己嘅正義而戰
我寧願聽到出面班傻仔話支持屎哥都唔好話唔關我事

肥西必需死

想問反對佢點樣就等於做緊壟斷利益控制輿論

樓主回應下 唔好扮睇唔到啦

哦 難道牙屎係獨裁者咩🤔

無女屌無錢收
有花生食

佢地有幾個做電子雞

目的問題
就係咁簡單 有咩好討論？